# ClamTk language file
# Copyright (C) Dave M <dave . nerd @ gmail>, 2004-2012
# This file is distributed under the same license as the ClamTk package.
# First author: Gina C., 2008.
# OopsLee <oopslee@haansoft.com>, 2009.
# Bundo <bundo@bundo.biz>, 2009, 2010
# Seung Soo, Ha <sungsuha@gmail.com>, 2011
# MinSik CHO, 2012
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ClamTk 4.38\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-05 19:00-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-12 13:57+0000\n"
"Last-Translator: MinSik CHO <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <oopslee@haansoft.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-03-17 11:32+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14951)\n"

#: clamtk:39
msgid "Unable to create startup directories!"
msgstr "시작 디렉토리를 생성할 수 없습니다!"

#: clamtk:55
msgid "Unable to create graphical interface!"
msgstr "그래픽  창조할수 없음"

#: lib/App.pm:351 lib/Prefs.pm:154
msgid "Never"
msgstr "사용안함"

#: lib/App.pm:370
msgid "Scan for viruses..."
msgstr "바이러스 스캔 중..."

#: lib/Device.pm:40 lib/GUI.pm:87 lib/Update.pm:39
msgid "Virus Scanner"
msgstr "바이러스 검사기"

#: lib/Device.pm:54 lib/Device.pm:314 lib/Device.pm:316
msgid "CD/DVD"
msgstr "시디/디비디"

#: lib/Device.pm:55 lib/Device.pm:315
msgid "USB device"
msgstr "USB 장치"

#: lib/Device.pm:56 lib/Device.pm:313 lib/Device.pm:317
msgid "Floppy disk"
msgstr "플로피 디스크"

#: lib/Device.pm:70
msgid "No devices were found."
msgstr "장치 찾을수없음"

#: lib/Device.pm:74
msgid "If you have connected a device, you may need to mount it first."
msgstr "장치를 연결시킬경우, 설치 할 필요가 있다"

#: lib/Device.pm:86
msgid "Devices available"
msgstr "장치 사용할 수 있는"

#: lib/Device.pm:93
msgid "Select a device or press Cancel"
msgstr "장치을 고르거나 ,취소를 누르다"

#: lib/GUI.pm:104
msgid "_Scan"
msgstr "검사(_S)"

#: lib/GUI.pm:105
msgid "_View"
msgstr "보기(_V)"

#: lib/GUI.pm:106
msgid "_Options"
msgstr "옵션(_O)"

#: lib/GUI.pm:107
msgid "_Quarantine"
msgstr "검역소(_Q)"

#: lib/GUI.pm:108
msgid "_Advanced"
msgstr "고급설정(_A)"

#: lib/GUI.pm:109
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: lib/GUI.pm:114
msgid "A _File"
msgstr "파일(_F)"

#: lib/GUI.pm:120
msgid "Home (_Quick)"
msgstr "홈을 신속하게 검사(_Q)"

#: lib/GUI.pm:126
msgid "Home (Recursive)"
msgstr "홈 폴더(하위 폴더 포함)"

#: lib/GUI.pm:132
msgid "A _Directory"
msgstr "디렉토리(_D)"

#: lib/GUI.pm:138
msgid "_Recursive Scan"
msgstr "하위 디렉토리 포함(_R)"

#: lib/GUI.pm:144
msgid "A Device"
msgstr "장치"

#: lib/GUI.pm:150
msgid "E_xit"
msgstr "나가기(_x)"

#: lib/GUI.pm:158
msgid "Manage _Histories"
msgstr "히스토리 관리(_H)"

#: lib/GUI.pm:164
msgid "_Last Scan Information"
msgstr "마지막 스캔 정보 (_L)"

#: lib/GUI.pm:170
msgid "Clear _Output"
msgstr "출력 삭제(_O)"

#: lib/GUI.pm:178
msgid "_Status"
msgstr "상태(_S)"

#: lib/GUI.pm:184
msgid "_Maintenance"
msgstr "검역소 관리(_M)"

#: lib/GUI.pm:190
msgid "_Empty Quarantine Folder"
msgstr "검역소 비우기(_E)"

#: lib/GUI.pm:198
msgid "_Check for updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: lib/GUI.pm:204
msgid "_About"
msgstr "정보(_A)"

#: lib/GUI.pm:212
msgid "_Scheduler"
msgstr "스케줄러(_S)"

#: lib/GUI.pm:218
msgid "Rerun antivirus setup _wizard"
msgstr "위저드 항바이러스 장치을  재계산하다"

#: lib/GUI.pm:225 lib/GUI.pm:339 lib/GUI.pm:1857
msgid "Preferences"
msgstr "설정"

#: lib/GUI.pm:231 lib/Submit.pm:59
msgid "Submit a file for analysis"
msgstr "서류를   분석 정리 상신하다"

#: lib/GUI.pm:318
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: lib/GUI.pm:321
msgid "Scan your home directory"
msgstr "홈 폴더 검사하기"

#: lib/GUI.pm:329 lib/GUI.pm:1678
msgid "Histories"
msgstr "히스토리"

#: lib/GUI.pm:331
msgid "View your previous scans"
msgstr "이전에 수행한 스캔 정보 보기"

#: lib/GUI.pm:341
msgid "Set or view your preferences"
msgstr "설정을 보고 편집하기"

#: lib/GUI.pm:349
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: lib/GUI.pm:351
msgid "Exit this program"
msgstr "프로그램 종료"

#: lib/GUI.pm:370 lib/Update.pm:105 lib/Update.pm:253
msgid "Antivirus engine"
msgstr "안티바이러스 엔진"

#: lib/GUI.pm:371 lib/GUI.pm:395 lib/GUI.pm:740
msgid "Unknown"
msgstr "알수없는 상태"

#: lib/GUI.pm:374 lib/GUI.pm:386 lib/GUI.pm:397 lib/GUI.pm:646 lib/GUI.pm:686
#: lib/GUI.pm:689 lib/GUI.pm:692 lib/GUI.pm:695 lib/GUI.pm:736 lib/GUI.pm:737
#: lib/GUI.pm:757 lib/Update.pm:246 lib/Update.pm:248
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: lib/GUI.pm:382
msgid "GUI version"
msgstr "GUI 버전"

#: lib/GUI.pm:394
msgid "Antivirus definitions"
msgstr "항바이러스 정의"

#: lib/GUI.pm:433
msgid "Stop scanning now"
msgstr "검사 중지"

#: lib/GUI.pm:467 lib/GUI.pm:1261
msgid "Files Scanned: "
msgstr "검사된 파일: "

#: lib/GUI.pm:470 lib/GUI.pm:1262
msgid "Threats Found: "
msgstr "위협 발견 "

#: lib/GUI.pm:473 lib/GUI.pm:1263 lib/GUI.pm:1354
msgid "Ready"
msgstr "준비"

#: lib/GUI.pm:484 lib/GUI.pm:491 lib/GUI.pm:498
msgid "Drag and drop"
msgstr "끌어다 놓기"

#: lib/GUI.pm:537 lib/GUI.pm:952
msgid "Could not scan (permissions)"
msgstr "권한 문제로 검사할 수 없음"

#: lib/GUI.pm:538 lib/GUI.pm:546 lib/GUI.pm:954 lib/GUI.pm:1206
msgid "None"
msgstr "선택안함"

#: lib/GUI.pm:545
msgid "Directory excluded from scan"
msgstr "검사 제외할 디렉터리"

#: lib/GUI.pm:626
msgid "Please wait, initializing..."
msgstr "잠시만 기다려주세요, 초기화 중입니다..."

#: lib/GUI.pm:643 lib/GUI.pm:674 lib/GUI.pm:677 lib/GUI.pm:699 lib/GUI.pm:702
#: lib/GUI.pm:754
msgid "Unable to check"
msgstr "확인할 수 없습니다"

#: lib/GUI.pm:650 lib/GUI.pm:761 lib/Update.pm:247
msgid "A newer version is available"
msgstr "최신 버전이 사용 가능합니다"

#: lib/GUI.pm:680 lib/GUI.pm:683 lib/GUI.pm:731 lib/GUI.pm:1139
#: lib/GUI.pm:1140
msgid "Outdated"
msgstr "만료됨"

#: lib/GUI.pm:721
msgid "None found"
msgstr "발견되지 않음"

#: lib/GUI.pm:733
msgid "Your antivirus signatures are out-of-date"
msgstr "바이러스DB의 유효기간이 지났습니다"

#: lib/GUI.pm:884 lib/Submit.pm:122 lib/Submit.pm:254
msgid "Select File"
msgstr "파일 선택"

#: lib/GUI.pm:886
msgid "Select a Directory (directory scan)"
msgstr "디렉터리 선택"

#: lib/GUI.pm:888
msgid "Select a Directory (recursive scan)"
msgstr "디렉터리 선택(하위포함)"

#: lib/GUI.pm:953
msgid "Will not scan that directory"
msgstr "디렉터리를 검사할 수 없음"

#: lib/GUI.pm:1016
msgid "Elapsed time: "
msgstr "경과시간: "

#: lib/GUI.pm:1167
#, perl-format
msgid "Scanning %s..."
msgstr "검사중  %s..."

#: lib/GUI.pm:1213 lib/GUI.pm:1351
#, perl-format
msgid "<b>Threats Found: %d</b>"
msgstr "<b>위협 발견: %d</b>"

#: lib/GUI.pm:1215
#, perl-format
msgid "Threats Found: %d"
msgstr "위협 발견: %d"

#: lib/GUI.pm:1228
#, perl-format
msgid "Percent complete: %2d"
msgstr "검사 완료 : %2d"

#: lib/GUI.pm:1240
msgid "Percent complete: 100"
msgstr "검사 완료 : 100%"

#: lib/GUI.pm:1281
#, perl-format
msgid "Elapsed time: %s"
msgstr "경과시간: %s"

#: lib/GUI.pm:1282 lib/GUI.pm:1348
#, perl-format
msgid "Files Scanned: %d"
msgstr "검사된 파일: %d"

#: lib/GUI.pm:1296
msgid "No files were scanned."
msgstr "파일이 스캔되지 않음."

#: lib/GUI.pm:1330
#, perl-format
msgid "ClamAV Signatures: %d\n"
msgstr "ClamAV 서명: %d\n"

#: lib/GUI.pm:1331
msgid "Directories Scanned:\n"
msgstr "검사된 디렉터리:\n"

#: lib/GUI.pm:1335
#, perl-format
msgid ""
"\n"
"Found %d possible %s (%d %s scanned).\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"감염된 %d %s 개 발견 (%d 개 %s 검사).\n"
"\n"

#: lib/GUI.pm:1337
msgid "threat"
msgstr "위협"

#: lib/GUI.pm:1337
msgid "threats"
msgstr "위협"

#: lib/GUI.pm:1339
msgid "file"
msgstr "파일"

#: lib/GUI.pm:1339
msgid "files"
msgstr "파일"

#: lib/GUI.pm:1342
msgid "Could not write to logfile. Check permissions."
msgstr "로그파일을 저장할 수 없습니다. 권한을 확인하세요."

#: lib/GUI.pm:1347
#, perl-format
msgid "Scanning complete (%d signatures)"
msgstr "검사 종료(%d 서명)"

#: lib/GUI.pm:1362
msgid "No threats found.\n"
msgstr "위협 발견되지 않음.\n"

#: lib/GUI.pm:1421 lib/Results.pm:224
msgid "Quarantine"
msgstr "검역"

#: lib/GUI.pm:1434 lib/Results.pm:69
msgid "File"
msgstr "파일"

#: lib/GUI.pm:1443
msgid "Restore"
msgstr "복구"

#: lib/GUI.pm:1529 lib/GUI.pm:1572
msgid "Operation failed."
msgstr "작업 실패."

#: lib/GUI.pm:1540
#, perl-format
msgid "Restored as %s."
msgstr "%s로 복구"

#: lib/GUI.pm:1587
msgid "No virus directory available."
msgstr "사용할 수 있는 바이러스 디렉터리가 없습니다."

#: lib/GUI.pm:1593 lib/GUI.pm:1630
msgid "Unable to open the virus directory."
msgstr "바이러스 디렉터리를 열 수 없습니다."

#: lib/GUI.pm:1601
msgid "No items currently quarantined."
msgstr "현재 검역된 항목이 없습니다."

#: lib/GUI.pm:1603
#, perl-format
msgid "%d item(s) currently quarantined."
msgstr "%d개 항목이 검역되었습니다."

#: lib/GUI.pm:1613
msgid "There is no quarantine directory to empty."
msgstr "비울 검역소가 없습니다."

#: lib/GUI.pm:1616
msgid "Really delete all quarantined files?"
msgstr "검역된 모든 파일들을 지우시겠습니까?"

#: lib/GUI.pm:1637
msgid "There are no quarantined items to delete."
msgstr "삭제할 파일이 없습니다."

#: lib/GUI.pm:1650
#, perl-format
msgid "Removed %d item(s)."
msgstr "제거된 항목 %d"

#: lib/GUI.pm:1663
msgid "Scanning Histories"
msgstr "히스토리 검사"

#: lib/GUI.pm:1712
msgid "View"
msgstr "보기"

#: lib/GUI.pm:1771
#, perl-format
msgid "Unable to delete %s!"
msgstr "%s을(를) 삭제할 수 없습니다!"

#: lib/GUI.pm:1794
#, perl-format
msgid "Viewing %s"
msgstr "%s 보기"

#: lib/GUI.pm:1807
#, perl-format
msgid "Problems opening %s..."
msgstr "%s 여는 중..."

#: lib/GUI.pm:1817
#, perl-format
msgid "Unable to close FILE %s! %s\n"
msgstr "%s 파일을 닫을 수 없습니다! %s\n"

#: lib/GUI.pm:1875
msgid "Scanning Preferences"
msgstr "검사 설정"

#: lib/GUI.pm:1878
msgid "Scan files beginning with a dot (.*)"
msgstr "숨겨진 파일도 검사하기"

#: lib/GUI.pm:1889
msgid "Scan all files and directories within a directory"
msgstr "디렉토리내 모든 파일 및 디렉토리 검사"

#: lib/GUI.pm:1900
msgid "Enable extra scan settings"
msgstr "정밀검사 기능 활성화"

#: lib/GUI.pm:1911
msgid "Scan files larger than 20 MB"
msgstr "20MB보다 큰 파일만 검사"

#: lib/GUI.pm:1925
#, perl-format
msgid "Scan samba-related directories %s"
msgstr "삼바 관련 디렉토리 검사 %s"

#: lib/GUI.pm:1937
msgid "Startup Preferences"
msgstr "프로그램 시작 설정"

#: lib/GUI.pm:1940
msgid "Check for AV Engine updates"
msgstr "백신 엔진 업데이트 확인"

#: lib/GUI.pm:1951
msgid "Check for GUI updates"
msgstr "GUI 프로그램 업데이트 확인"

#: lib/GUI.pm:1962
msgid "Use OpenDNS servers"
msgstr "OpenDNS 서버 사용"

#: lib/GUI.pm:1973
msgid "Whitelist"
msgstr "화이트리스트"

#: lib/GUI.pm:1984
msgid "Directory"
msgstr "디렉토리"

#: lib/GUI.pm:1998
msgid "Select a Directory"
msgstr "디렉터리 선택"

#: lib/GUI.pm:2054
msgid "Proxy settings"
msgstr "프록시 설정"

#: lib/GUI.pm:2058
msgid "No Proxy"
msgstr "프록시 사용 안함"

#: lib/GUI.pm:2064
msgid "Environment settings"
msgstr "환경 설정"

#: lib/GUI.pm:2070
msgid "Set manually"
msgstr "메뉴얼 셋팅"

#: lib/GUI.pm:2077
msgid "IP address or host:"
msgstr "IP 주소 또는 호스트"

#: lib/GUI.pm:2094
msgid "Port:"
msgstr "포트:"

#: lib/GUI.pm:2360
#, perl-format
msgid "Date of your last scan: %s"
msgstr "마지막 스캔 날짜 :%s"

#: lib/GUI.pm:2365
#, perl-format
msgid "Date of last known infection: %s"
msgstr "마지막 감염 날짜: %s"

#: lib/GUI.pm:2386 lib/Submit.pm:328
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려주세요..."

#: lib/GUI.pm:2423
msgid "ClamTk is a GUI front-end for the ClamAV antivirus using gtk2-perl."
msgstr "ClamTk는 gtk2-perl을 이용하여 개발된 ClamAV 백신의 GUI 프로그램입니니다."

#: lib/GUI.pm:2427
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it\n"
"and/or modify it under the terms of either:\n"
"\n"
"a) the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 1, or\n"
"(at your option) any later version, or\n"
"\n"
"b) the 'Artistic License'.\n"
"\n"
msgstr ""
"본 프로그램은 자유 소프트웨어로서, 다음 라이센스에\n"
"따라 재 배포할 수 있습니다:\n"
"a)자유 소프트웨어 재단의\n"
" GNU General Public License 의 버전 1 혹은 이후 버전\n"
"b) 'Artistic License'.\n"
"\n"

#: lib/Results.pm:47 lib/Results.pm:51
msgid "Scanning Results"
msgstr "검사 결과"

#: lib/Results.pm:59
msgid "Possible threats have been found."
msgstr "가능한 위협 발견되다"

#: lib/Results.pm:70 lib/Schedule.pm:189 lib/Update.pm:60
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: lib/Results.pm:71
msgid "Action Taken"
msgstr "실행된"

#: lib/Results.pm:134
msgid "Quarantine this file"
msgstr "현재 파일 검역"

#: lib/Results.pm:153
msgid "Delete this file"
msgstr "현재 파일 삭제"

#: lib/Results.pm:179
msgid "Save As..."
msgstr "다른이름으로 저장..."

#: lib/Results.pm:192
msgid "Could not save that file."
msgstr "파일을 저장할 수 없습니다."

#: lib/Results.pm:195 lib/Results.pm:330
msgid "Moved"
msgstr "이동됨"

#: lib/Results.pm:198
msgid "File saved."
msgstr "파일이 저장되었습니다."

#: lib/Results.pm:288 lib/Results.pm:304
#, perl-format
msgid "File has been moved or deleted already."
msgstr "파일이 이미 옮겨졌거나 삭제되었습니다."

#: lib/Results.pm:293
msgid "File has been quarantined."
msgstr "파일이 검역되었습니다."

#: lib/Results.pm:295
#, perl-format
msgid "<b>Quarantined</b>"
msgstr "<b>검역됨</b>"

#: lib/Results.pm:298
msgid "File could not be quarantined."
msgstr "파일을 검역할 수 없습니다."

#: lib/Results.pm:308
msgid "Really delete this file?"
msgstr "이 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: lib/Results.pm:320
msgid "File has been deleted."
msgstr "파일이 삭제되었습니다."

#: lib/Results.pm:322
#, perl-format
msgid "<b>Deleted</b>"
msgstr "<b>삭제됨</b>"

#: lib/Results.pm:325
msgid "File could not be deleted."
msgstr "파일을 삭제할 수 없습니다."

#: lib/Results.pm:374
msgid "Quarantine directory does not exist."
msgstr "검역소가 존재하지 않습니다."

#: lib/Schedule.pm:48
msgid "Schedule"
msgstr "예약 설정"

#: lib/Schedule.pm:59
msgid "Scan options"
msgstr "검사 옵션"

#: lib/Schedule.pm:69
msgid "Scan my ... "
msgstr "예약 검사 영역... "

#: lib/Schedule.pm:75
msgid "Home (recommended)"
msgstr "홈디렉터리 (추천)"

#: lib/Schedule.pm:81
msgid ""
"This option will scan your home directory. This is the recommended option."
msgstr "이 옵션은 홈디렉터리를 검사합니다. 이 옵션을 사용하기를 추천합니다."

#: lib/Schedule.pm:83
msgid "entire computer"
msgstr "전체 시스템"

#: lib/Schedule.pm:88
msgid ""
"This option will scan your entire computer but will exclude the /proc, /sys "
"and /dev directories."
msgstr "이 옵션은 /proc, /sys, /dev 디렉터리를 제외한 시스템 전체를 검사합니다."

#: lib/Schedule.pm:93
msgid "at this time ... "
msgstr "예약 검사 시각... "

#: lib/Schedule.pm:101 lib/Schedule.pm:155
msgid "Set the hour using a 24 hour clock."
msgstr "24시간제로 시각을 설정합니다."

#: lib/Schedule.pm:102 lib/Schedule.pm:156
msgid "Hour"
msgstr "시"

#: lib/Schedule.pm:109 lib/Schedule.pm:162
msgid "Minute"
msgstr "분"

#: lib/Schedule.pm:114
msgid "Scan my whitelisted directories"
msgstr "화이트리스트 디렉터리 검사"

#: lib/Schedule.pm:138 lib/Update.pm:523 lib/Update.pm:561
msgid "Antivirus signature options"
msgstr "백신DB 업데이트 옵션"

#: lib/Schedule.pm:147
msgid "Select a time to update your signatures."
msgstr "백신DB 업데이트 시각"

#: lib/Schedule.pm:198 lib/Schedule.pm:264
msgid "A daily scan is scheduled."
msgstr "예약 검사가 설정되었습니다."

#: lib/Schedule.pm:203 lib/Schedule.pm:307
msgid "A daily definitions update is scheduled."
msgstr "자동 DB 업데이트가 설정되었습니다."

#: lib/Schedule.pm:298
msgid "A daily scan is not scheduled."
msgstr "예약 검사가 설정되지 않았습니다."

#: lib/Schedule.pm:312
msgid "A daily definitions update is not scheduled."
msgstr "자동 DB 업데이트가 설정되지 않았습니다."

#: lib/Submit.pm:82
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: lib/Submit.pm:100
msgid "Email"
msgstr "E메일"

#: lib/Submit.pm:118
msgid "No file selected"
msgstr "선택한 파일이 없습니다"

#: lib/Submit.pm:157
msgid "The attached file is"
msgstr "첨부 파일입니다"

#: lib/Submit.pm:163
msgid "New malware"
msgstr "새로운  malware"

#: lib/Submit.pm:166
msgid "A false positive"
msgstr "거짓 양성"

#: lib/Submit.pm:171 lib/Update.pm:58
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: lib/Submit.pm:233 lib/Submit.pm:409
msgid "Please do not submit more than two files per day."
msgstr "하루에 두 개 이상의 파일을 제출하지 마십시오"

#: lib/Submit.pm:277
msgid "You are about to submit a file for analysis."
msgstr "당신이 분석을 위해 파일을 제출하다"

#: lib/Submit.pm:280
msgid "Press OK to continue, or Cancel to go back."
msgstr "계속하려면 확인을 누르거나, 취소  뒤로 이동"

#: lib/Submit.pm:369
msgid "The submission was successful!"
msgstr "제출이 성공적이다"

#: lib/Submit.pm:372
msgid "The file you submitted is already recognized"
msgstr "제출하신 파일이 이미  인식하다"

#: lib/Submit.pm:382
msgid "Unable to complete the submission. Please try again later."
msgstr "제출을 완료하지 못했습니다. 나중에 다시 시도하십시오"

#: lib/Submit.pm:403
msgid "With this form, you can:"
msgstr "이 양식을 통해 수행할 수 있습니다 :"

#: lib/Submit.pm:404
msgid "Report new viruses which are not detected"
msgstr "새로운 바이러스 조사의  보고 검색되지 않습니다"

#: lib/Submit.pm:406
msgid "Report clean files which are incorrectly detected"
msgstr "클린 파일 잘못 감지 신고  되다"

#: lib/Submit.pm:432
msgid "Indicates a required field"
msgstr "필수의    필드을 나타내다"

#: lib/Update.pm:57
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: lib/Update.pm:59
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: lib/Update.pm:69
msgid "You must be root to enable this."
msgstr "root 사용자로 실행해야합니다."

#: lib/Update.pm:87 lib/Update.pm:233
msgid "Signature updates"
msgstr "서명데이터 업데이트"

#: lib/Update.pm:88
msgid "Check for antivirus signature updates"
msgstr "백신 서명데이터 확인"

#: lib/Update.pm:89 lib/Update.pm:99 lib/Update.pm:107 lib/Update.pm:154
#: lib/Update.pm:155
msgid "N/A"
msgstr "해당사항 없음"

#: lib/Update.pm:97 lib/Update.pm:242
msgid "GUI updates"
msgstr "GUI 업데이트"

#: lib/Update.pm:98
msgid "Check for updates to the graphical interface"
msgstr "GUI프로그램 업데이트 확인"

#: lib/Update.pm:106
msgid "Check for antivirus engine updates"
msgstr "최신 정보 항바이러스 엔진을  지연시키다"

#: lib/Update.pm:126
msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: lib/Update.pm:171
msgid ""
"It is recommended you do not run this application as root.\n"
"Please see http://clamtk.sf.net/faq.html."
msgstr ""
"root 계정으로 이 프로그램을 실행하는 것은 추천하지 않습니다.\n"
"http://clamtk.sf.net/faq.html 페이지를 참조하시기 바랍니다."

#: lib/Update.pm:234 lib/Update.pm:243 lib/Update.pm:254
msgid "Checking..."
msgstr "확인 중..."

#: lib/Update.pm:237
msgid "Update failed"
msgstr "업데이트 실패"

#: lib/Update.pm:238
msgid "Signatures are current"
msgstr "최신 서명데이터"

#: lib/Update.pm:239
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: lib/Update.pm:249 lib/Update.pm:250
msgid "Check failed"
msgstr "검사 실패"

#: lib/Update.pm:330
msgid "Trying to connect..."
msgstr "접속 시도중"

#: lib/Update.pm:335
msgid "Downloading updates..."
msgstr "업데이트 다운로드중"

#: lib/Update.pm:340
msgid "Cannot connect..."
msgstr "접속할 수 없습니다..."

#: lib/Update.pm:345
msgid "Daily signatures have been updated"
msgstr "최신 DB로 업데이트 되었습니다"

#: lib/Update.pm:358
msgid "Checking main virus database version"
msgstr "백신 DB 버전 확인중"

#: lib/Update.pm:363
msgid "Main virus database is current"
msgstr "백신 DB는 최신버전입니다"

#: lib/Update.pm:467
msgid "Please choose how you will update your antivirus signatures."
msgstr "어떤 식으로   최신화 항바이러스 서명 의사 선택하다"

#: lib/Update.pm:470
msgid "If you would like to update the signatures yourself, choose Manual."
msgstr "만약 당신 자신이 서명 의사 최신화 하고 싶다면 수동식을 고르싶시요"

#: lib/Update.pm:475
msgid "If your computer automatically receives updates, choose Automatic."
msgstr "만약 당신(들)의 컴퓨터가 자동으로 정보를 받기를 원할경우 자동식을 고르싶시요"

#: lib/Update.pm:491
msgid "Manual"
msgstr "수동식"

#: lib/Update.pm:502
msgid "Automatic"
msgstr "자동식"

#: lib/Update.pm:556
msgid "Your preferences were saved."
msgstr "환경설정을 저장했습니다."
